民政總署又玩針對 （AO 仆街啦啦啦）

差差：個個都想我死

警務人員子女關注組

Link?

又唔係黃皮膚黑眼晴既中國人，冇人會幫

有證據會檢控？
民政就算真係有黃絲想做佢
過到班兵比你入到村再講啦
唔好講入屋

問題係無證據

算啦，最後一定冇事
班狗點犯法都唔會比人拉